【推到新年】聽日有兩樣好重要嘅嘢

聽日就係一月一號新年 同時亦都係民陣遊行嘅一日 有幾樣野希望同大家分享下

1. 全部人維園起步

呢個我認為係非常重要 首先民陣計人數好可能係由維園計嘅 所以如果我地想重現一百萬人就盡量係維園出

除此之外 中途插隊有個唔好處就係 你會塞住維園出嘅人 128有好多人都係sogo插隊 令到人潮一路倒灌 後面啲人就會行得極辛苦 甚至郁都郁唔到 所以顧己及人請勿插隊

2. 口號嗌定唔嗑 自行決定

近排好多人開始爭論 到底應唔應該嗌香港獨立嘅口號 我呢度就唔多評論 但有一樣好重要嘅嘢 就係運動行到今時今日 靠嘅就係不分化不割蓆 核彈都唔割 所以千祈唔好因為有人嗌啲你唔啱聽嘅口號就開始分化 捉鬼等等 想嗌就嗌 唔想嗌就唔好嗌

最後 光復香港 時代革命
希望聽日可以見到你

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

光復香港 時代革命

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls